2021 CityU Taught Master

唔見有人開post討論
有無人報/收到offer?

ching 本身讀咩同埋報呢科第時諗住做咩
我仲諗緊報唔報 financial math好
但又唔知呢科讀黎有無用

本身係19文科degree

你揀financial math係因為興趣？

想問下有冇人報electronic business and knowledge management
難唔難入 同埋係咪有工作經驗就可以
小妹成續麻麻

有冇收到social work interview

2020入學入嚟Say個Hi

唔好用小妹睇見就憎

Anyway Cityu master應該都冇乜科係難入既

你有2nd hon就入硬咁滯

Ching讀邊科？

EIE

但無it底讀cs master會極難明 同埋會比其他有底既人屈機 仲要返工好難handle到 平時又有quiz又有assignment又gp pj

睇錯 原來係is 咁易讀好多啦 呢個dept好好grade

我都想報EIE
ching本身都係city grad?

no中大

BIS係咪吹水為主

ug係啊 一半吹水一半technical d/programming 不過都係好入門級 而且比grade果d都好寬鬆 仲要無一科有mid term

岩岩報左P41

呢科好似好深
祝Ching早日有offer

CityU TPG?
全部同學都係中國人

明明讀master就係用黎洗底 點解要簡city

有咩問題
從來唔覺得Master可以洗到底
Master只係興趣班
真正洗到底既係你既工作能力
名氣呢啲是但啦

Cityu Polyu幾好呀
幾適合在職人士讀
課程又算Updated，地點又方便

一Sem一科慢慢供個學位都得

拎UGC Tpg Scholarship又得4萬2埋單

我中大過3都揀咗Cityu

比grade鬆手嗎？？
d野會唔會難過ug好多

都算鬆手既

同埋真係直出Past paper

但Sem1失手，Midterm冇溫pp
炒咗

交通方便，我以後如果要讀都可能會去city

想問會唔會睇ug嘅gpa同埋要reference letter?
我之前外地雞u文科畢業 ，宜家讀緊IT HD，遲d都想讀Master進修

樓主ug background please?

上網讀理西得佢交通方便

若果19年入學，讀2年，讀埋今個sem畢業，無試過實體考試（polyu）

有個fd master收但係pgde唔收
後尾畢埋業都仲係唔收

疫情先online咋

12月頭報 1月頭收到offer

有無同學仔

非8大 second low有冇機會入到master of finance

要。但係申請果時佢無問要hard copy。應該accept offer 先要。

佢比左conditional offer

我scan左份official交，佢無問要hard copy 但係其他U有

有

我都係shitty final year
報商科兩個星期就出condition
second up
不過想要三大多d....

有冇人報咗city JD

你有Second low就應該入到

我入到嚟身邊好多都係ou/topup同學

咁你諗下

岩岩呢個星期三收到

你報邊科？

有冇人報左p34？

有冇人報左JD?

Here

有冇人報左Finance

三大engine second low 報左Financial Math

下咁撚大獲

講真大部分ug讀HKU CU UST既又會有包袱唔會揀其他大學
本身讀其他大學既人又想狗衝HKU CU UST

交左幾多封reference letter ?

冇交
係咪GG?

冇寫到明要交
我諗緊係咪要同prof R封信
所以仲未報

有無p07手足

想報 但自問成績唔叫好 糾結緊

交咗申請表之後其實大約幾耐會知?

上網爬過文
快嘅一個星期都有（可能夠高gpa
耐就拖幾個月

巴打 我都報咗 揮個手先

我就咁手機cap screen gpa比佢都兩個星期收左我

application statement打左80字

gpa報個陣唔過3
依家先過番

你係今年報?
可唔可以telegram傾下?

housing studies競爭大唔大？

我HKU又真係唔介意入城大master
一黎自己GPA低
二黎想讀果科得city同ust有
Ust Financial math仲要收GPA3.7

有冇人收到P30/40既interview/offer?

你留

有無人收到p17 msc e-commerce offer

比佢reject左...

關唔關我收到P07 ma gbm offer事

無奶油im major都reject e-commerce架喎

有無人報左mech

我都想問下巴打報jd 嘅野

Gbus咩background?交左多封reference letter?

我前幾日先apply

推

可唔可以都留TG contact?
如果你有Offer嘅時候通知我

有冇P77嘅巴絲？

個個咁有錢去讀master

讀完就移民
借爆個Non mean佢讀書先再走
之後每個月還500蚊

不能同意更多
反正d息咁低
借1x萬分15年還
15年之後既1x萬都唔知有冇而家5萬咁好洗

今年部份Programme有政府補貼
Local學費減120000HKD，最少畀42100就可以讀一個Master

UGC Targeted Taught Postgraduate Programmes Fellowships Scheme 2021/22 for Local Students 詳情：

你咩background?

Undergraduate 係啲乞食n展科 係純粹對佢有啲興趣就報

有冇P63巴絲

希望大家有offer

我報左 但唔知收唔收
垃圾GPA

揮手！ 有冇興趣tg交流吓？

有冇人報左中文master 呀？
讀緊PGDE final yr
打算教中文又冇中文degree非三大
其他U中文碩士似唔收

有冇ching都報左/讀緊？

收左先算啦
一間交流完我入唔到
仲dum 春

Ching咩bg?

同問，但我係英文

Asso engine
之後CityU Applied phy(好撚難 冇興趣 gpa 得2.8x)

自從zoom左 冇哂同其他人既交流
結果日日得自己一個 冇心情 gpa爛哂

想試下報P41

Anyone going to apply MACM? Creative media

有冇人報左counselling master

地盤呀

咦BIS-A喎
畀個心理準備你，都幾多assignment同gp project，但肯上堂會學到野
2020 intake路過，而家讀緊sem B，本身都係文科底

勁 文科底入到B

我讀緊BIS-A架
sem B即係下學期。勁多NDS，今年計埋我全班BIS-A得兩個香港人，有d科會同EBKM / BDA 同學一齊上，都可以分到香港人組

詳細野巴打可以add我 tg 傾:

Sor 睇錯你讀B
加咗你tg啦

有冇人報咗P40？

有無報咗p37嘅巴絲？

有無人報左environ

留名！

有environ開個TG?

你留tg?

Same same

有冇ching ee grad 想讀bis／讀緊bis?

唔係fg，非8大

有冇人報左P68?
一月報到宜家都冇消息

依家讀緊BU MSc ITM, 出年grad 。想報今年CityU MSc CS 會唔會好不智

依家做緊Business Unit既 Info System projects，之後想deep d做analysis 同prediction areas。
想take返d technical 少少既course 例如 algorithm。有無過Ching分享下依科難唔難入

利申：UG 非8大 BBQ

你報BIS B應該易入d, A好難入，我上年報個陣有幾年相關工作經驗都唔收，GPA行先，同主收大陸人

今年學費成20萬，加到痴線

我報左bis a,個prof當日就email我叫我報b即刻畀多$300報

你依家讀緊？我都好想讀依科

未，今年degree grad

本身ug 係engine?
加油

ee仔

有無報埋其他

MSc in Information Technology PolyU

未
睇上年個post 6月先出offer

咁撚耐先岀offer既咩
我見有d人已經收到offer

邊個programme？

我想問master係咪一定要揀番同undergrad同一個profession先會收？

會有advantage

P68

邊有得咁比
Faculty同dept都唔同

Msc Fin Math 出左offer

不過應該唔take
想讀cu risk man 多啲

咁耐咖咩 咁咪多數都會收？

我都想知
personal statement寫到成pat屎

您幾時報？

Deadline 前2日

屌
我係咪應該打過去問下仲有冇位淨？

Sor 原來我1月中submit application

加油巴打

估唔到冇hku offer 有city offer

Btw 呢科冇 interview 冇 admission exam 直接出offer 咁有趣

巴打係咪都係今年6月grad?

我啱啱12月 grad

係咪要GPA好高先入到
屌我翻宜想入呢個

係唔係個個programme唔同release時間？

我唔知其他人

不過我first hon 同埋考左幾個專業資格嘅牌

係咪都係CFA FRM果d？

正常係 個個dept行政都唔同 deadline都唔一定一樣啦

有有巴絲報咁p30/p40?

有無MASTER有資助/可以借錢

學資處咪得

可唔可以講下你background係咩 啱啱報左

八大社科，grad之後做咗5年野（非IT，但間中要同IT人開會）

P10 offer 已accept

啱啱出左嚟做一年咁咪冇乜機會

又未必嘅，識有人讀完ug 得intern經驗直接報都入到 既然都報左，就無謂擔心太多。

same
想讀pgde？

有冇報左JD嘅收到offer

有冇P63有offer

係呀

你幾時報

有冇P78消息

有冇p30/40消息

二月頭

今日報左
你收到interview未？

報左P30 有offer , 應該keep住出offer？

你幾時收到架？

有冇P 70 嘅朋友收到offer 啊

本科社科
覺得機會好微
因為dse唔高分

你幾時收到？

好似一月頭左右

咁你幾時報咖？

12月尾 應該係Christmas之後

我11月報都無消息

會唔會係未交齊資料？我見P30 intake 好多 你咁早報應該仲有位

除左transcript仲有咩要交？
佢都無打黎叫我交返啲資料之類
你有無寫personal statement？

想問有冇interview/test?

我都係11月左右報，但都冇消息

無 直接比offer 但係我degree同language無關

我都唔記得有無 但係我apply其他U有require要 可能順便交埋

你成續好好？咩hon？
可能我ps寫得衰 成績又唔好

同埋你有無交到ielts成績上去？

唔該
介唔介意講下GPA幾多？

啱啱好second up

有交 不過張cert舊年過左期

我second low就快third hon

我final year 不過都幾肯定係around 3.3x
佢conditional offer require 2.8up

明白 麻煩哂

有無p07手足

個科個名用嚟呃廢老一流

QAB 姐係以前嘅MSc QAB 都好似幾出名下 以前10幾萬就讀到 好似係18定19年無左轉左做依家果科

Btw 有無人報左P84有咩消息

文科點入行it，當初點入行

我都係文轉理，當初ugrad屋企人帶入engine行業
不過我就係讀返engine hd先再上三大degree
hd唔難既，但degree跟得好辛苦，要同讀過幾年既理科仔鬥
特別讀過m2/phy拎5星果d實拋贏自己

好在大家寫programme都係差唔多水平
可能因為大家dse都唔洗寫programme

我想問下 佢比我個condition係2.8/4
但我係計4.3 係咪姐係要3/4.3先meet到個condition?

佢比我個condition 係 2.8 out of 4.3 or above

屌仲過埋deadline 依家仲有冇得補飛

有冇人有報到P34

有冇人報左P76 ?

有冇人報左P19？

讀完Master BIS前景如何？
文科grad左年半路過

雞校Third hon報左MPA當抽獎

city冇得交reference letter好on9

哩啲問題你都問得出口？

Me

絲打有offer？

未呀 啱啱報咋

通常first round offer 同 second round offer 比例係幾多？

報咗但仲未收到 應該冇掛

絲打你係咪本科中文？

Minor中文

me
本科社科
巴打收到offer？唔知洗唔洗interview
好似好多人爭

前幾日交咗application
Ching介唔介意講下background?

Ching，讀緊中文pgde？

師兄你幾時報，咁早就有offer😱

請問有冇人報咗counselling?有冇收到interview 消息？

報左社工 二月頭interview 請問幾時先知有無offer
無都send封email reject我啦

你幾時apply既？

1/3，我都知好遲😅😅

我前日😂
見佢defer左幾次，應該未夠人掛

但係師兄，我polyu speed grad+HR working exp，所以都淆淆地連in 嘅機會都冇

自資定top up?
你咩hon grad先？

我冇related bg都驚驚地

Top up呀，嗰陣未分hon，cgpa:3.13

過到3應該唔驚掛

withdraw offer洗唔洗email番佢講

知唔知社科master ，四大果邊點？

係

可摸耳講多啲degree唔係中文點報到中文pgde，ching degree讀咩，thx

我讀教大
用第二科做主科
中文做副修

Minor中文？我都edu呀，都minor左中文好想讀返個中文pgde，你係邊間讀

我對社科master 冇咩了解，其實問professor最快
唔知點解有咩驅使巴打去讀社科master
我個人認為社科master最值得讀就係social work
其他的話 如果想做大學lecture 都可以讀既～
個人淺見
希望幫到你

介唔介意講下ug邊間

有冇p34收到interview/offer？

P30有offer

想問吓有冇人有p27 public policy 既 offer?

留名，我都報咗

有冇interview或者offer？同埋咩stream

冇呀⋯

咁希望你快啲有消息啦！
但你報左咩stream?

你報咩科呀？不如你email 去個office問吓！

起碼佢都肯應你機，good luck

有冇econ jj

有冇人報左P19，已經有offer 或者 interview？？？

有冇人報咗Global Management 呀

有冇巴打報左p46，想知難唔難入

我mgt依2科都係半個月收到 supply mgt同global mgt
報個陣city 2.9 gpa 比你參考下
我交咗global mgt留位費 不過唔讀了

你in定係直接收Offer啊? 我前兩日先啱啱交咗application 驚太遲一早收晒人

唔洗in架

想問下有冇人報counselling
如果我讀ft係咪唔洗填supplementary form 既e part 2?

收到p34 offer

絲打幾時報架？我應該冇機會了
你本科major中文？

仲有冇public policy jj?

二月尾報
本科社科
我都係26號收到offer
有機既！再等下！

有冇人收到P78 offer?

咩都無

有冇人收到P41 offer?

收到

想問下師兄咩background? 成績如何？幾時收到？
我仲under review

有無人有p15 offer?

朋友收到

地盤Engine BEng+MSc
上個星期收到

恭喜師兄咁快收到offer
我degree Second Up 仲未收到

咩Major?

Surveying

你有冇報Fellowship?

其實係點樣報fellowship?
我見唔係話department會invite人報咩？

咁姐係應該無啦 呢個LLM學費好貴

師兄做工程，當投資落自己到先，將來搵得返既

想問下你係幾時報嫁？

1月頭

2月中報左P05A 未有OFFER
一直Under review

p13 jj插沙求offer

有無人有報p37

有無人報p38

想知37同38有咩分別

有冇人報P53？
一啲消息都冇

P63 有冇人有offer

一樣報咗 未有消息

我都有報 未有消息
唔知非本科入唔入到

點樣非本科法?

非comp嘅engineering

知宜家好撚遲
為興趣想報biomedical engineering會唔會好死蠢

非bio 底
以前bachelor 讀EE嘅

guessguesswhoiam

P04 無消息 city 做唔做interview

3大廢科second low 係咪都唔收

P84 no offer
而家轉P05A會唔會太遲

2月報都冇offer
我都係明年請早算

仲係under review
等下啦

好似越早報越易出offer
尾水先報好多人爭

收硬

我9報左個p13 係咪熱門科黎

有冇人p10 Corporate Governance

同問，一月報P84都無消息，明明有成150個位

Unsuccessful要自己上去system check先知